各位，真正既考驗而家先開始

區選或者大勝係值得開心

但要知道6月至今已經過左5個月
一路走來
除左勇武不斷為我地流血流汗
大量各理非非既支持同backup都好重要

但漫長既5個月好多人都攰啦
今次區選既勝利好多和理非都會當成階段性勝利
比自己藉口休息
大家千萬唔好鬆懈
兵法係只有乘勝追擊，並無乘勝休息架

五大訴求同解散警隊
絕對要爭取到底
繼續戰鬥繼續抗爭
直到最後

而家係考驗我地堅持既時候啦！

區選大勝,理應乘勝追擊,得勢不饒人,向政府極限施壓,並要設法令建制派紛紛同政府割蓆

岩，建制為左保住之後立會議席
逼佢地拎警隊同林鄭出黎割蓆